吊那星 49000 想攬炒英超

自己無得爭標 無前四就放d肺炎返黎博攬炒

同林鄭條臭西有咩分別

你唔撚屌錫菲聯先

樓主弱智

曼聯宣布和上海申花達成協議，借用前鋒恩哈路（Odion Ighalo）至今季季尾。The Athletic的David Ornstein表示，30歲的恩哈路，將會直接跳過體測程序，直接成為曼聯球員。

痴撚線

一陣有肺炎

中超中甲大逃亡

入英國衛生部門應該會幫手check

要帶口罩踢波

依隻武肺識隱身

曼狗賤格唔係新聞啦

曼聯想攬炒全英超

知驚呢